究竟啲mk係ig po食吸毒有無犯法

成日見啲mk ig po 食大麻 可唔可以搵人拉咗佢

你係咪其中一個

sor，唔係香港

Catch me if you can

我係問 係ig post 嗰啲mk 又係香港食
報警有無人拉佢地 算唔算證據
無人想知你啲嘢

報撚咗先咪知囉 係到問有撚用咩

你去deepweb 有把細路女片
你第時個女6歲俾人姦 記住做汁男 唔好大驚小怪

大麻有咩問題
又唔見你報警拉人食煙飲酒?

大麻撚全部進場

咁唔該你報警拉哂班食煙飲酒既人先啦

大麻無問題
犯法咪問題
你去荷蘭食無人理你

是但啦又唔係白粉

衝燈夠犯法啦

你咪報警囉

呢條友喺電視台直播期間成棵拎住添

一個post 睇哂啲00後大麻撚出黎
咁想合法化咁撚威咪一人一支joint 去立法會靜坐
一係就欄去荷蘭食啦柒菇碌

00後連法律都唔識。。

吸毒本身唔犯法
係製毒藏毒運毒先有罪

大麻撚仲惡過環保撚
我開個po 係問
啲人係香港食大麻po ig 夠唔夠證據俾警察做嘢

成班此地無銀三百兩
嚇到尻都縮 鍵盤戰士
你地又唔周街食 俾人周到 屌柒啲警犬

任何人如管有危險藥物；或吸食、吸服、服食或注射危險藥物，一經定罪，最高可被判處罰款1,000,000港元及 監禁7年 。

任何人如管有任何適合於及擬用作吸食、吸服、服食或注射危險藥物的管筒、設備或器具，一經定罪，最高可被判處罰款10,000港元及 監禁3年 。

做咩啫你

會follow呢D mk既人 都唔慌係D咩好人好者

周圍睇下都唔得

屌你老母呀

屌你老母 咁大條法律係到
黑字白字寫明 咁都負評 stone 上腦 大麻狗

依獲你仲唔冚家產.jpg

Mk仔全面進場

你報咗咪知囉

印度周街強姦人啦
唔好大驚小怪

成撚吸毒撚係到圍爐
講到光彩 拎出街食囉 睇下差佬拉唔拉
咪又係縮埋一邊吸毒

樓主報左未

依家係你條死毒撚揾唔到認同係到發顛
呢個世界黑白之外，最大忽係灰色呀
唔影響到你咪得囉

on9類比
將食煙同強姦比
睇下外國medical research啦

班大麻撚咪你所講既mk

殺人夠犯法啦

d道友發撚晒顛咬人又話健康又話諗野通d又話盛

根本食大麻同食煙既都係垃圾，不用分那麼細

睇死樓主係啲死毒撚

唔反對藥用大麻
只系 潮童心理 / 又要威又要淆 既大麻撚好噁心

屌你老母成班死毒蟲
講到大麻咁有益身心 又有外國報告
你地咪拎去司法覆核 / 遊行要大麻合法化囉
到時成功你咪可以光明正大咁食囉
但係家陣香港係犯法 大麻係毒品 你夠膽咪出街食睇下差佬拉唔拉囉 成班係到屌樓主毒撚
但事實係有班毒蟲見到差佬要掉頭走 行埋一二邊吸毒

道友真係好有自信
食大麻講到身體健康
同佢地講犯法就講到天經地義

講真 食唔係問題
但係po上ig話比全世界人知以為自己好型
其實真係好撚柒

祝你全家死清光

你知唔知乜撚係灰色

講到唔食大麻唔得咁
邊撚到灰色？ 有人揸住支槍逼mk 食再好威威 po ig ？

好多"偽"道友
夠膽就係差佬面前吸

研究統計，比起沒抽大麻的人，近期吸過大麻的人在工作記憶的認知領域、資料處理速度和高層次的執行能力明顯表現較差，過去四週的吸食頻率與整體神經認知表現及獨立認知領域都呈負相關，雖然有些負面影響在停藥後會漸漸消失，但使用者仍無法復原到非使用者的程度。

除了腦部影響，大麻跟也跟心血管疾病有關；另一個研究則發現長期吸食大麻會造成呼吸道損傷、破壞支氣管的纖毛並降低肺泡巨噬細胞的殺菌能力；也有報告指出吸食大麻是氣胸的病因，但還缺乏流行病學的研究佐證，即使長期且大量吸食大麻，對肺部併發症的影響還是遠小於香菸。

咁食黎做乜？ 你依加醫學用？

我鐘意點咪點囉 關你撚事咩? 我PO會唔會令到你全家死晒啊?

祝你長命百歲 但百病糾身 要死都死唔撚到呀毒蟲

你又知係大麻？
可能係捲煙黎呢

次次見到呢啲大麻post就得啖笑
唔明有咩好嘈 我有我食 你有你反
你要食自然有要承擔既責任同後果

不過人生苦短 認同咩都要嘗試 當然要衡量利弊
自己有獨立思考 做足功課 衡量完再決定
而唔係人云亦云 更加唔好傻撚到當法律係真理
否則你人生就係一個悲哀

就係唔關你事 不過我個po 都唔關你事
縮翻入老母個閪到smoke 啦大麻狗

捲煙要用道具顏碎佢 咁你咪話捲煙囉

依家又唔係嘈食大麻對身體有無害
但係香港藏/製/運毒都係犯法
問下見到D mk仔post ig食緊可唔可以報警姐
成班on9仔衝出黎係到屌

好閒姐 我日日返工都要整支啦

屌你老母嘈乜尻，到時香港有一日真係合法化
你估個post班清高撚道德塔利班會唔會走去食
我諗10個有8個都會走去食

香港搞基都犯法
點解仲有咁多gay po ig?

理撚得你有害冇害 落唔落後
係犯法就犯法
你出街high完 被人拉
試下再屌鳩個官 話佢知香港法律要改 outdate啦
你冇事出返黎咪得

我有問你 [支持定反對食大麻咩 ] 唔好以為自己好識諗嘢 看破紅塵 就衝出黎柒啦

我係問 [香港食大麻 po上ig 夠唔夠料令警察做嘢]咋喎

你有依個知識咪答 無就唔答囉

唔講以為你哲學家

唔搬法律 唔通搬你老母出黎咩

香港食大麻 唔合法就係唔合法 要試去合法地方食

唔合法又咁多人食 後果係乜 助長黑社會問題

咪搶地盤 周街斬人囉 導啲𡃁仔食 無錢俾咪散埋貨囉

咁就一世 就係世界咁大

心智成熟哂 搵到錢 個個月去轉荷蘭都得

而且係自己事 對社會無害添

你以為一個mk 中學雞 走去食大麻

真係自己事？ 影響朋友呢？ 好威po 上ig

實有人好奇搵佢 你點知會幾大連鎖反應？

柱你自以爲好醒 真係想認真屌柒你

香港歸中國
你估中國會唔會比你地班奴隸食
專心返工幫中共搵錢啦柒頭皮

影響朋友
屌，你自己係咩人就會群埋去班人到嫁啦
物以類聚，人地死你唔通唔俾佢死咩
你係佢老母定老豆
你就真係好撚醒啦

連登仔講法律 你咁講既，雨革你可唔可以話唔係非法集結?去自首啦 上面有位巴打講得啱，呢個世界好大片灰色地帶，唔好變到班廢老咁，應該心態開放啲，眼光放遠啲

首先要證明到佢係香港食同埋係真野非道具

btw都可以照報警

香港法律真係太落後了
應該要再重新制定對大麻嘅法律
大麻係香港實在太普遍無論乜人都會食
除咗啲老細會食之外估唔到連差佬都有食

咁你快撚d報啦 等乜鳩

點會唔犯法
上面真係鳩up
目前大麻合法嘅國家係好少數, 成個歐洲得荷蘭比食. 而且都係有限制, 好多地方唔食得

衝紅燈都犯法. 但係你ig直播不斷衝紅燈嘅話都係on9

法律係一個想像共同體 而維持呢個集體幻想代表要有認受性 大家都願意認同 願意遵守 咁法律先會實質有用 否則只係一紙空文 最著名嘅例子就係美國憲法第十八修正案同沃爾斯泰德法 即係俗稱嘅禁酒令 然而呢個禁令因為冇人遵守冇人執法形同虛設 酒精相關嘅犯罪同中毒史無前例咁急升去到無以復加嘅地步 最後更被第二十一修正案廢止 成為美國憲法史上第一條被廢止嘅憲法 所以所謂嘅犯法首先要睇社會承唔承認 遵唔遵守 當然你可以話嚴刑執法逼人遵守咪得囉 但個問題又變成做唔做到/有冇有效執法 你見人地隊草 想將佢繩之於法嘅話咪去舉報罪案 不過只可以話拉得一個半個並無阻嚇性 尤其係一項受歡迎嘅商品並唔會因為犯法而杜絕 當年禁酒令刊憲之後啲人有突然戒甩咩？啲人由買商品酒變成買黑市酒之嘛 由本來合法受規管嘅狀態 變成犯法無從規管同追蹤 治本之道係立法規管 而唔係任由佢唔合法所以管唔到

但香港連加熱煙都要禁 不過睇好多案例，其實法庭都會識分，藏有大麻都係罰錢了事，有單直情當冇事

點解依加無哂u13-u17寫真

照你咁講法 係唔係可以懷疑樓主藏有兒童色情刊物？

大麻當煙仔

笑到仆街
點解要向前跑唔係好似藥房仔咁

你都啱，大麻細禍害過煙

香港就算你喺條街stone撚左 佢check你身 你身上冇大麻 佢係唔會拉你番去嘅

Stoner黎講港燦真係最撚柒 人地又冇屌你食大麻有冇害 事實隊草係香港係犯法 成班港燦衝出黎柒

大麻咪同煙一撚樣
而家啲mk思想

係美國食過，冇上癮，冇乜特別，個人感官勁左，會肚餓

9唔搭8 美心妹妹夠有出寫真

警察職責係領功勞
你無足夠證據係唔會受理
例如你搵到佢住址 幾點吸毒
按時按候阿蛇就識做

大麻撚全面進場

圖又無
警又唔報
遲下你屋企著火記得上呢開po先呀

可悲港豬，一樣自古以來都有益身心嘅靈藥俾煙草商抺黑你地都照信。

屌 死蘿莉控

PO你老母

食大麻食到個腦都無撚埋
搞唔清楚樓主重點

唔覺得大麻係毒品, 所以唔覺得食大麻有問題, 不過係呢個大麻唔合法既地方, 如果有人po上IG我絕對支持你報警, 因為條友食只係為show off, 想有人知, 呢D人真係為型而食, 而大把人係唔合法既地方食大麻只係為左自己relax, 果D我一定唔會去干涉佢

有無去報驚呀毒撚
笠哂水唔敢去報
有料就去報 快快手 唔好淨係敢喺連登串先
型既 有料既 咪直接direct人 去屌柒人 同人講你報咗驚囉毒撚
唔好笠水呀

見親大麻post都見到一堆隊草隊到無腦既人，好難信吸大麻真係有益身心

所以希望就算係對娛樂用藥物深痛惡絕嘅人明白呢個道理 人類到目前為止用咗大半個世紀嘅時間禁毒 甚至「向毒品宣戰」而戰況係打擊毒品愈大力 毒販愈強大 由Rothstein變成Treviño Morales 值得一提係地球上目前勢力同規模最大嘅有組織犯罪集團Los Zetas 就係嚟自當初美軍係墨西哥當地訓練嚟打擊毒販嘅特種部隊

同埋嗰啲show off 撚樣中學雞 仲要成日po 埋trippy video
以為好撚型 完全唔知博乜

你做乜啫
我問報咗之後 會唔會有人做野啫
我點解要講你知有無報警
我又點解要direct 佢
要屌 係俾勞教㆗心 屌啦 傻撚
9唔搭8 direct 佢問 警察會唔會拉你？

大麻真係傷腦

食還食，但係點解要post上ig? 好撚型呀？
等於啲小學雞擔住煙影相，柒撚到爆

嗰啲食到傷咗腦 係咪要見ufo po 上黎先唔係大驚小怪

人地食真係對我無咩影響 合法既話之你食到死為止
依家問題係唔合法 成日講香港有法治
班on9仔又不停話唔覺食有乜問題健康過煙關人撚事
同你屌7班高官知法犯法有乜分別
同埋當班人真係食黎為左relax 洗唔洗post哂上ig話哂比人知佢chill緊
似為有型多過relax

又一條思想封閉守舊既傻尻
同果班老「環」固一樣

頑字都唔撚識打就收皮啦小學雞

大麻咁撚健康 咁撚前衛 去差館門口食 再屌到佢地唔敢拉你丫

屌！ig po都無個，又咁多野講
報個驚 po個ig都無膽，收皮啦

人地講緊隊草po ig有冇犯法
啲毒蟲就衝入唻話大麻點好點好
九唔撚搭八嘅

得啦知你犯法好撚型啦badboy

樓主快d走
班道友唔係人咁品

報左咪知犯唔犯囉
快d報啦

根本就係扮型

食飯搭車犯法？

屌你香港吸毒唔犯法 藏毒先犯法

成班大麻撚high上腦

理撚得佢 報左警先算啦
Btw樓主咁正義點解唔去考警察

系？

印度有個島姦屍唔犯法
起返你老母副骨上黎俾我玩下ok?

大麻撚又全面進場講大麻醫學價值
得喇 知你食黎強身健體喇

香港藏毒先犯法

呢兩個chart真係睇都眼都盲埋

得啦 知你笠水啦 殊

話明ig 你點知香港 傻能左個鼻？

講咁耐，報左未？

咁你咪報警試吓囉

報警都要問吓人先？

連登好多大麻道友
樓主小心

𨳒你老母放就放啦講咁耐圖都無張驚閪

海洛英真係屈機

食唔係問題 po係ig好似好威好撚chill就好撚柒

錯，吸毒都犯法，同藏有一樣
不過難舉證

有無犯法關你撚事咩
一係咪唔撚好睇人地 IG 囉
問完一大輪又唔係報警
屌你想得個知字自己唔撚識Google?
當連登法庭阿？

大麻道友全面進場

朋友個朋友早兩個因為戒唔到heroine 自殺死咗

如果大麻係毒品咁煙仔都係
啲港豬係條街公然吸毒

成班大麻撚講嘢都無point

1.我無講過食大麻啱定錯
但香港食就係犯法 無存有灰色地帶
灰色地帶食大麻 本身 亦都無性趣討論

2.舉報係公民責任
唔理你係打人 偷嘢 吸乜嘢毒 市民都有責任舉報
不過新移民+00後 雙重加乘係垃圾啲

3. 我有無報警 唔需要同你班道友交待
我只係問 post ig 依一個證據 夠唔夠警察做嘢
依條係yes no question 唔洗咁快四圍吠
狗係難教啲

4.話乜嘢大驚小怪 ，乜都要試下 ， 大麻好過煙嗰啲
無興趣討論 只係懶係有理有據 黎合理化犯法嘅行為

5. 你班道友中學雞好似俾老師捉到抄功課咁
驚死係自己就起哂剛 睇到我好撚過癮

樓主好撚正義阿，我出撚晒水啦
同埋我而家真係好撚驚
不過我唔記得咗話你知，我唔食大麻

最撚憎就係你呢種扮撚晒正義柒左就公民責任
咁撚多人衝紅燈你唔撚打999見一個打一次，傻閪
樓主不敢面對

點起咗支blunt 知我好撚chill

樓主要突出佢好撚有point 咁串人
好似Facebook MK 嘈交咁

你自己去睇下

道友 道友 死道友

成班弱智大麻撚出晒黎
睇佢地講野就知吸到個人都on99

唔食大麻咁鬼激動

唔合法原因係咩? 人就係要批判思考

根本連唔合法既原因本身者係錯

咁點解要跟? 唔合法就唔做

咁加拿大都唔會合法啦, 人地抗爭幾多年先有今日既成果

做唔做果樣野係自己思考, 做足功課, 睇下承唔承擔到後果, 睇覺得適唔適合自己

法律話錯就唔做, 咁呢個世界都唔會有民主啦, 呢個世界有幾多野係以前唔合法慢慢變合法, 唔覺有咩問題

你就真係以為自己好醒啦

你唔知夠唔夠証據咪自己報警試下囉, 問乜柒姐, 冇撚腦架你?

係度開post實有支持實有反對啦, 你屌得人人地都屌得你既姐

毒撚不會接觸到的世界

不嬲吸食係charge唔倒
自己問下律師啦on9

個問題係根本你冇證物就好難prove
你點prove佢果d係草？ 係香草唔得？
讀多兩年書再講野啦

係香港人先咁on9覺得大麻係毒品，大麻仲健康過煙同酒，咁煙酒都係毒啦屌你老母
利申：冇食

吸唔犯法，藏毒犯法